李嘉誠可唔可以幫下手

用直升機送物資
屌我架直升機咁啱飛過理大 又唔小心跌咗啲物資
你吹呀？

推

推到誠哥見到

今舖真係睇下有錢係咪萬能

而家最重要係入面要夠物資頂

誠哥想做嘅 叫停班狗都得
唔想做嘅 64都唔會做野

To: 誠哥團隊
誠哥你話過㗎
年輕人係未來的主人翁
唔該幫幫手
我哋有辦法運到入去就唔會求你

推 誠哥
你今日幫過香港人
聽日香港人會幫反你

有物資又點？守撚到咩

點撚樣幫

如果真係有直升機機洗鬼送物資咩，救走埋啦

誠哥你出手啦
全港得你一個可以幫到理大手足

誠哥
我知你一定有辦法架
救到佢地我幫你打成世工又點話

唔會批准去果度範圍啦

唔可以做得太岀面

咪撚再吹捧佢啦

佢有料既就請左傭用兵啦

幫拖啊誠哥

飛錯路線唔得咩

誠哥幫手救香港既話我諗佢個名真係黎緊2 代香港人都記得

誠哥又黃台之瓜
又幫中小企
點會唔幫 ?
俾D時間佢做野

你老母嗰墳就守唔到 sorry